「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊